失業/Part-time/Freelance 幫巴打免費搵工Telegram Whatsapp Group！

廢話喺下面！一句講曬，想免費搵工就telegram我！(下面有未來計劃同點解搞個Group)

話說小弟做咗廿年人無咩成功但叫有個目標
就係想做到個完整嘅Part-Time/Freelance平台比到香港人用！
而其實喺過去半年我都叫幫到幾個巴打搵到唔同工種(freelance/part-time/full-time) 所以想將依樣嘢進一步幫到更多巴打！

Mini Q&A
會有咩工呢？
會有唔同freelance(寫嘢/web/執圖) / part-time (sales/侍應/data-entry/etc) / 甚至full time!

想點搞？
會先form個telegram group 知道有幾多個巴打想搵工，然後再根據噤多位巴絲所長幫你做job-pairing! Whatsapp Group開唔開得成就睇有幾多巴打join~

真係唔洗錢？
係！只係見得閒無嘢做又有好幾份job想請人所以想服務吓連巴

有幾個巴打tg好感動
但夜已深 巴打今晚tg 就會聽朝入到group
最快聽日開始會有工post出嚟

輕輕一推～

支持下巴打

巴打，我加左了

留明

幫推

而家好似有個apps叫炒散王

btw 加油

link都唔識post BTW added

幫我搵埋intern得唔得

得
Tg我

蛇頭

唔係

見好多巴絲有疑問 究竟我係唔係蛇頭呢？
答案係：唔係

暫時我做到嘅會係你唔用佢都搵到啲好工返嚟(可能係jobsdb indeed)，就幫大家screen啲比較好嘅工出嚟
然後就放係group度等大家自己申請去做

過程中我唔會行巴打同埋間公司入邊收到任何錢

而可能遲啲會同其他job agency合佢，做direct job mayching，upgrade我依家做緊嘅嘢，不過就後話啦

最終係想做到一個完善freelance part time平台！

多謝，我要都會有炒散工嘅
但唔會多囉

始終炒散嘅工大家巴打容易搵到啦，係想搵啲可能真係筍啲嘅工，又少有嘅俾大家去做個參考

幫樓主推post

推

推推推

沉得好快

見唔係太多人入就喺到share第一日嘅工比大家睇吓啦！

2月15號~~
寫文:
Freelance English Writer

part time/ freelance 股票分析員

Design:
Graphic Design (Part-time/ Freelance) Tagtools Production & Communications Ltd.

Designer (part-time)
Persona Surgical Modelling Co. Ltd.

Video-editing
Avec Courage Limited

Sales
Freelance / Part-time 銷售助理 ($90-150/hr)

招產品推廣員Promoter, 有達標佣金

Accounting
Accounting Assistant (Part-time / Freelance)
Prism Consultancy Company Limited

餐飲
Long-Term Part Time Service Staff ($70個鐘 cwb翻工)

web developing
Freelance/Part Time Web Developer (WordPress/Magento)

之後想睇就要入tg group先有架啦！

你人手screen ？

係

70人啦

浮吖 咪沉

巴打加油

90人

點樣入？pm個tg?

會唔會新增埋炒散

咁我點解唔自己上recruitment websites/搵agent...

可以架

web可以跟隊 , 不過香港搞呢D通常僧多粥少

快join

121
聽日會開始分類分細group

有無啱vtc學生返嘅pt？

有，好多

專for freelance嘅network開咗啦！
連登Freelance快啲入嚟啦
除咗係搵工都會做成一個Network比大家擴闊吓Network

做Freelance嘅你，仲唔㩒入嚟？！

有巴打refer咗荀工

強帖留名

乜事

組緊一個連登Job Network

無學歷無技能可以點算

入嚟睇吓點幫到你

真心多啲freelancer入嚟傾吓啦

有心巴打

巴打好早

早起的巴有工搵
我講緊咩lol

留名

巴打係咪hku final year?

有冇關art,culture嘅intern
好難搵 我又唔識搵

Tg 我儘幫

好多巴絲Urgent要我幫手搵工
大家有工想請人/比人請就快入啦 小弟儘做

點解一入link係私人而唔係group黎？

果時未開group所以會自tg咗我

想join group tg樓主你先？

留明 想join group可以點 pm?